[鬼？豬嘴討論] 應否提防「雨傘國貨」

自推N次求大家留意

幫推

再次自推

資料補充：今日去新填地街已經買唔到棉

有冇7093

就係無 但呢間「雨傘國貨」有貨仲要平過市價 好難令人唔懷疑

BTW你都係筲箕灣

再pish

我都愛你

pish

可能因為真係國貨嚟 大陸做嘅廿蚊對

佢又唔係廿蚊 你睇睇

push

留意返

佢原意係比你抗爭用

唔係防疫用.....

即係可能佢本身補貼咗

利申冇幫襯過

搵朋友問左 啲嘢變晒炒價
佢鬼嗰樣係11月突然間出現 啲貨又齊 但無舖、唔面交、又要留個人資料比佢

有無人知？身邊好多人想訂罐同棉

岩岩買完，送貨快，可以係sf locker 拎
唔覺有咩問題

有無食炒價？

7502 $200
7093 $100

係咪二手口罩啲fd

7093直接搵供應商拎都唔止$100
我開始有啲懷疑佢係咪啲狗充公物資站再散貨出黎

嗱 我睇佢啲相係有包裝嘅

二手口罩有包裝有盒添

你啱

早排係筲箕灣某藥房見到好似仲有幾包棉

依家P100周圍都斷晒喇

試下搵d藍絲幫襯下呢個國貨試下佢咩料

得閒見到幫你買喇☺️你仲記唔記得我先

唔好意思想揾巴絲比吓意見→

跪求購買面罩/濾片/濾罐建議

其實唔係特別平，有d仲貴過市價

你都on9
咁都要捉鬼
你去買嘢㗎咋
驚咪自己買太空卡
教畜都係無撚腦

點會唔記得呀 你返工啲裝夠唔夠？

唔知邊個驚啲

以為買張太空卡就唔會有事？
邊個無腦都未知呀 冷氣軍師

推
求答案

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

依間的確有啲奇怪，同埋個價都唔算便，amazon 會抵過佢

一早bookmark左

最緊要係 上面尋日有人吠完 今日就del咗個listing 成件事⋯

收皮啦死教畜
捉你老母鬼啦

即管推上去
等人睇吓你幾撚on9

要唔要畀撚埋身份證你睇呀
屌你老母

我無興趣 你收皮啦
間嘢你開ga？咁激動嘅？

我屌你老母
而家邊撚個捉鬼呀
你唔撚道歉 我起撚埋你底呀

弱智學校死教畜其身不正憑咩教人

出嚟啦死肥閪
俾人恰得多
而家唔撚敢出嚟？

我開個po係就係想向事實求證 依家個個都撲緊買豬嘴 個個都心急 我都想大家可以一齊討論 大家小心齊上齊落
你係咪搵到啲咩證明？如果係請你提供

大大聲討論係咪鬼 就唔撚捉鬼？
一口就咬定間嘢同我有關，仲唔係捉鬼心態？
我同你講，間嘢我聽都未撚聽過
但如果佢係同路人，咁撚樣俾你捉鬼，畀少少同理心都知係咩心情啦
仲要你乜柒證明都冇
人哋係鬼嘅原因，就係因為人哋賣得平，夠貨多？？

好心你啦，一邊講齊上齊落，一邊就疑神疑鬼
唔覺得自己偽善？

我就係證明唔到 上網都無咩source 所以上嚟問 仲要佢del咗po 令人唔起疑都好難
我由頭到尾都係想大家小心 便宜莫貪 從來無諗住捉鬼乜乜柒柒 都唔需要你相信我
btw得閒出下街做吓運動 唔好成日網上撩交嗌啦 對健康唔好 祝你身心健康

咁有趣😂😂

佢買得唔便

最主要係佢嘅行為同正常網店完全唔同，我同我幾個朋友開過幾間網店Carousell,yahoo, IG, Fb 都有，佢係奇怪，有兩個可能性，一係就係業餘賣家，hea 賣，當試下水，一係就唔係真係為左賺錢而賣，有機會係想收集資料，你係業餘賣家嘅貨咁齊咁多種類根本唔合理，除非你寫就寫有咁多，實際上係人地俾錢你再訂，再唔係就係喺物資站度做，想偷偷地買物資，再加上如果係業餘賣家，點會一路mon po, 一有人提起你就delete曬啲嘢？

終於有人明
我嘅疑惑其實係佢啲物資咁多唔同款 樣樣都有 會唔會係手足嘅野比啲狗充公咗拎返出嚟賣 從中獲利
有無睇過之前新聞講點解紀律部隊宿舍有煙花炮仗 就係新年嗰時充公返嚟再私用
而且佢賣呢啲野嘅日子就係名校secret咁講 係中大理大之戰度先開始
到我出咗呢個po 個listing就突然無咗 如果係良心小店幫手足 做咩要del呢

我先唔評論佢係咪鬼啦

大把家長group會團購
啲專業人士用個人身份買嘢
發夢現場一堆物資留低
你唔使知道佢係咩身份、啲貨喺邊度嚟㗎喎
你只係需要保障你自己，同埋驗貨/確保你之後搵到佢

成個流程，除咗電話，你要留咩個人資料啊？
有咩風險？如果冇，你捉鬼嚟做乜啫？

唔係捉，只係討論
風險絕對唔冇，不過唔多講了，費事益mon po sir

Ok咁你自己小心

發夢識人就係咁中咗 所以先咁驚同開po

我都勉強夠 就黎要每人配給咁用
你又夠唔夠呀

如果係現場執裝再拎返出嚟賣 我覺得更加罪無可恕 點解係要賣嚟賺錢？咁樣仲過份
再者現場棄裝嗰啲好多都用過 如果佢賣啲嘢二手應該一早臭朵

風險就係交收嗰時囉 發夢識人中咗 詳情自己諗

除左口罩呢 其他嘢夠嗎？ 早兩日睇新聞都係見得口罩 完全係唔夠保護

其實口罩都唔係夠 每日都要mark數 其他更加唔夠 不過好彩少用其他野

用過順豐智能櫃？

Too simple, sometimes naive
千祈唔好低估狗嘅能力 介紹你睇呢個post 睇完希望你明點解我要開po

我係一名八十後抗爭者，收到預約被捕

條線

上星期四買左幾對7093，話隔一日寄
去到星期六再問一問佢，就話星期日寄。

最後寄左未 收唔收到貨？佢del咗po喎
佢7093賣得平 我識人搵代理拎都唔止佢個價 但佢2097超級貴 出面$60佢賣$150

而家仲問緊佢，但係都驚拎嘅時候俾狗捉

你揀櫃拎？叫佢出個寄件link比你啦
搵人拎得唔得 巴打小心啲

問佢有無單Number Check 下又唔應機，都唔知想點

佢del晒所有豬嘴同護目鏡嘅listings
尋日我睇過係del咗我講果個 其他仲有喺度
你快啲問清楚佢

我都睇到係咁
睇carousell講係有人買過野檢舉咗佢 建議你快啲搵carousell cs講講先 備案先好啲

應唔應機都成問題

我寧願比上面個巴打爆粗鬧我誤會咗好人仲恐嚇我要起我底迫我道歉都唔想聽到原來係騙案
巴打如果有咩最新消息再話比我地聽 我都識人係律師 有咩幫手記得出聲

已經同CS講咗，但覺得好似無咩作用

希望快啲水落石出啦
呢個時候個個買唔到口罩都會諗用豬嘴頂住先 罐同棉需求實多咗 估唔到11月佢出po到依家都無比人講 一講佢就del listing仲比人停埋ac 希望係一場誤會

唔洗再猜疑，100%係

睇過哂啦
邊忽關智能櫃事？
佢係無用vpn，俾電訊商出賣咋嘛